一人一首無限loop既廣東歌

我先
陳柏宇 磚頭

春秋

富下山下

披星戴月

難得一遇

不敵

第一個早晨

赤城千葉

弱水三千

黃金時代

暗湧

月球上的人

我又不是大學生

今天應該很高興

羅文 - 絕代雙驕

你是你本身的傳奇

再不再見

哪裡只得我共你

星塵
每次聽完個outro好唔捨得又聽多次

陽光點的歌

爆機兄弟

紅日

落花流水

Black coffee and sleeping pills

麥浚龍 燈塔

長板橋

我的快樂時代
loop到自己編埋首歌出嚟彈

好多

T.O.N.I.C.K

貼地歌詞

富士山下
葡萄成熟時
最佳損友
人來人往

好撚多eason
我就loop 陳蕾 出走

少理阿爸

聽咁多年都咁經典

我的快樂時代

很堅強

王菲 － 守望麥田

缺

Janice- 陰天假期

Juno 金剛圈

彳亍

星塵

差幾秒

目黑

鄭融 受夠 東京百貨
方皓文 Table for two
JW 掛住你
孫耀威 思前戀後

車匙
別來無恙
告別之前
永久保存

春秋，軒動心弦版

陳伯真心正 閱後即焚瘋狂loop

最新個首交叉神經都幾正

忘川

地下街

黑白照

告白

高山低谷

Diulama

首選一定係春秋
跟住係月球上的人

離魂記

假使世界原來不像你預期

張敬軒 我的天

等
怎樣捨得你
有心人
有了你

秋分
金剛圈

時光機

張學友唱既赤的疑惑

MK標準答案- 無盡- 濕鳩Moment

失樂園

側田 - 頭條新聞
Janice - 一場誤會

單打獨鬥

不再猶豫

長坂橋

時興隆與你……

傷追人

與我常在
人越大 越鍾意聽

有人共鳴

Kong

歡樂今宵

紙飛機
不過應該無乜人聽chef le mon

如果真的太好~

心淡
絕

孝順

幸福之歌
你是你本身的傳奇

擁抱這分鐘

街燈晚餐

地盡頭

周國賢既永遠太遠

小城大事

王菲 夢中人

Imperfect

想創
閱後即焚
飢餓遊戲
假使世界原來不像你預期

鄭融 成就感
好罐頭，但係啲詞幾sweat

如果青春不會有盡頭

十八

天連地

農夫24

命硬